# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the foreman_rh_cloud package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# 진선재, 2023
# 0868a4d1af5275b3f70b0a6dac4c99a4, 2023
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2023
# Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2024
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: foreman_rh_cloud 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-20 13:26+0000\n"
"Last-Translator: Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarde"
"n.nl>, 2024\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid " Sync all inventory status"
msgstr ""

msgid "%s organizations"
msgstr "%s 조직"

msgid "About subscription watch"
msgstr "서브스크립션 감시 정보"

msgid "Actions history"
msgstr "작업 내역"

msgid "Advanced Inventory Settings"
msgstr "고급 인벤토리 설정"

msgid "All recommendations are now selected."
msgstr "모든 권장 사항이 선택되었습니다."

msgid "Any Organization"
msgstr "모든 조직 "

msgid "Apply Insights recommendations"
msgstr "Insights 권장 사항 적용"

msgid "Automatic inventory upload"
msgstr "자동 인벤토리 업로드"

msgid "Automatic mismatch deletion"
msgstr ""

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Clear"
msgstr "삭제"

msgid "Clear Selection"
msgstr "선택 취소"

msgid "Cloud Connector has been configured however obfuscating host names setting is enabled, it's recommended to disable it"
msgstr "Cloud Connector가 구성되었지만 호스트 이름 난독화 설정이 활성화되어 있으므로 비활성화하는 것이 좋습니다."

msgid "Cloud Connector has been configured however the inventory auto-upload is disabled, it's recommended to enable it"
msgstr "Cloud Connector가 구성되었지만 인벤토리 자동 업로드가 비활성화되어 있으므로 활성화하는 것이 좋습니다."

msgid "Cloud Connector is in progress"
msgstr "클라우드 커넥터가 진행 중입니다."

msgid "Cloud connector job link"
msgstr "클라우드 커넥터 작업 링크"

msgid "Cloud connector setup has failed: "
msgstr "클라우드 커넥터 설정에 실패했습니다: "

msgid "Cloud connector setup has started: "
msgstr "클라우드 커넥터 설정이 시작되었습니다: "

msgid "Cloud connector setup is in progress now: "
msgstr "현재 클라우드 커넥터 설정이 진행 중입니다. "

msgid "Completed"
msgstr "완료"

msgid "Configure"
msgstr "설정"

msgid "Configure Cloud Connector on given hosts"
msgstr "지정된 호스트에서 Cloud Connector 구성"

msgid "Configure cloud connector"
msgstr ""

msgid "Connectivity test"
msgstr "연결성 테스트"

msgid "Critical"
msgstr "중요함"

msgid "Current page"
msgstr "현재 페이지"

msgid "Disconnected hosts: "
msgstr "연결이 끊긴 호스트: "

msgid "Displays manifest statuses per accessible organizations."
msgstr "액세스 가능한 조직별 매니페스트 상태를 표시합니다."

msgid "Documentation"
msgstr "문서 "

msgid "Download Report"
msgstr "보고서 다운로드"

msgid "Download latest report"
msgstr "최신 보고서 다운로드"

msgid "Enable automatic deletion of mismatched host records from the Red Hat cloud"
msgstr ""

msgid "Enable automatic synchronization of Insights recommendations from the Red Hat cloud"
msgstr "Red Hat 클라우드에서 Insights 권장 사항의 자동 동기화를 활성화합니다."

msgid "Enable automatic upload of your host inventory to the Red Hat cloud"
msgstr "호스트 인벤토리를 Red Hat 클라우드에 자동으로 업로드하도록 설정"

msgid "Enable automatic upload of your hosts inventory to the Red Hat cloud"
msgstr "호스트 인벤토리를 Red Hat 클라우드에 자동으로 업로드하도록 설정"

msgid "Enable cloud connector"
msgstr "클라우드 커넥터 활성화"

msgid "Enable inventory upload"
msgstr "인벤토리 업로드 활성화"

msgid "Encountered an error while trying to access the server:"
msgstr "서버에 접근하는 동안 오류가 발생했습니다:"

msgid "Exclude installed Packages"
msgstr "설치된 패키지 제외"

msgid "Exclude installed packages from being uploaded to the Red Hat cloud"
msgstr "설치된 패키지가 Red Hat 클라우드에 업로드되는 것을 제외합니다."

msgid "Exclude packages"
msgstr "패키지 제외"

msgid "Exclude packages from being uploaded to the Red Hat cloud"
msgstr "Red Hat 클라우드에 업로드되는 패키지 제외"

msgid "Exit Code: %s"
msgstr "종료 코드: %s"

msgid "Fetch Insights-related host details"
msgstr ""

msgid "Fetching data about your accounts"
msgstr "귀하의 계정에 대한 데이터를 가져오는 중"

msgid "Filter.."
msgstr "필터..."

msgid "Fix host"
msgstr "호스트 수정"

msgid "For more info, please visit the"
msgstr "자세한 내용은 다음에서 참조하세요"

msgid "For more information about Insights and Cloud Connector, see:"
msgstr ""

msgid "For more information about the Subscriptions service, see:"
msgstr ""

msgid "Foreman plugin that process & upload data to Red Hat Cloud"
msgstr "Red Hat Cloud에 데이터를 처리하고 업로드하는 Foreman 플러그인"

msgid "Full Screen"
msgstr "전체 화면"

msgid "Generate and upload report"
msgstr ""

msgid "Generate the report, but do not upload"
msgstr ""

msgid "Generating"
msgstr "생성 중"

msgid "Go to Foreman Insights page"
msgstr ""

msgid "Go to first page"
msgstr "첫 번째 페이지로 이동"

msgid "Go to last page"
msgstr "마지막 페이지로 이동"

msgid "Go to next page"
msgstr "다음 페이지로 이동"

msgid "Go to previous page"
msgstr "이전 페이지로 이동"

msgid "Grab hosts that are missing in RH Cloud"
msgstr ""

msgid "Host Insights recommendations"
msgstr "호스트 Insights 추천"

msgid "Host was not uploaded to your RH cloud inventory"
msgstr "호스트가 RH 클라우드 인벤토리에 업로드되지 않았습니다."

msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"

msgid "Hosts with subscription in organization: "
msgstr "조직에 서브스크립션이 있는 호스트: "

msgid "ID of the RHC(Yggdrasil) daemon"
msgstr "RHC(Yggdrasil) 데몬의 ID"

msgid "Important"
msgstr "중요"

msgid "Include parameters in insights-client reports"
msgstr "insights-client 보고서에 매개변수 포함"

msgid "Insights"
msgstr "Insights"

msgid "Inventory"
msgstr "인벤토리"

msgid "Inventory Auto Upload"
msgstr "인벤토리 자동 업로드"

msgid "Inventory Upload"
msgstr "인벤토리 업로드"

msgid "Inventory sync has failed: "
msgstr "인벤토리 동기화에 실패했습니다: "

msgid "Inventory sync has started:"
msgstr "인벤토리 동기화가 시작되었습니다:"

msgid "Items per page"
msgstr "페이지당 항목"

msgid "Knowledgebase article"
msgstr "지식베이스 문서"

msgid "List of host UUIDs"
msgstr ""

msgid "Loading"
msgstr "로딩 중 "

msgid "Loading..."
msgstr "로딩..."

msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgid "Manual"
msgstr "수동"

msgid "Moderate"
msgstr "중간 수준"

msgid "More details can be found in"
msgstr "자세한 내용은 다음에서 확인할 수 있습니다."

msgid "Next run: "
msgstr "다음 실행: "

msgid "No"
msgstr "아니오  "

msgid "No recommendations were found for this host!"
msgstr "이 호스트에 대한 추천을 찾을 수 없습니다!"

msgid "No results found"
msgstr "검색 결과가 없습니다"

msgid "No task was found"
msgstr "작업을 찾을 수 없습니다"

msgid "Not reporting"
msgstr "보고하지 않음"

msgid "Nothing to sync, there are no hosts with subscription for this organization."
msgstr "동기화할 것이 없습니다. 이 조직에 대한 서브스크립션이 있는 호스트가 없습니다."

msgid "Notice"
msgstr "주의 "

msgid "Obfuscate IPs"
msgstr "IP 난독화"

msgid "Obfuscate host ipv4 addresses"
msgstr "호스트 ipv4 주소 난독화"

msgid "Obfuscate host names"
msgstr "호스트 이름 난독화"

msgid "Obfuscate host names sent to the Red Hat cloud"
msgstr "Red Hat 클라우드로 전송된 호스트 이름을 난독화합니다."

msgid "Obfuscate ipv4 addresses sent to the Red Hat cloud"
msgstr "Red Hat 클라우드로 전송된 ipv4 주소 난독화"

msgid "Oops! Couldn't find organization that matches your query"
msgstr "죄송합니다! 귀하의 쿼리와 일치하는 조직을 찾을 수 없습니다."

msgid "Organization status"
msgstr "조직 상태"

msgid "Pagination"
msgstr "페이지 지정"

msgid "Playbook"
msgstr "Playbook"

msgid "RH Cloud"
msgstr "RH 클라우드"

msgid "RHC daemon id"
msgstr "RHC 데몬 ID"

msgid "RHCloud"
msgstr "RHCloud"

msgid "Read more about it in RH cloud insights"
msgstr "RH 클라우드 Insights에서 이에 대해 자세히 알아보세요."

msgid "Reboot Required"
msgstr "재부팅이 필요합니다"

msgid "Recommendation"
msgstr "추천"

msgid "Recommendation sync has failed: "
msgstr "추천 동기화에 실패했습니다:"

msgid "Recommendation sync has started: "
msgstr "추천 동기화가 시작되었습니다: "

msgid "Recommendations"
msgstr "권장 사항"

msgid "Recommendations selected: %s."
msgstr "선택된 권장 사항:%s ."

msgid "Recommendations synced successfully"
msgstr "추천사항이 성공적으로 동기화되었습니다."

msgid "Reconfigure cloud connector"
msgstr ""

msgid "Red Hat Cloud Inventory"
msgstr "Red Hat 클라우드 인벤토리"

msgid "Red Hat Insights"
msgstr "Red Hat Insights"

msgid "Red Hat Insights Data and Application Security"
msgstr "Red Hat Insights 데이터 및 애플리케이션 보안"

msgid "Red Hat Inventory"
msgstr "Red Hat 인벤토리"

msgid "Remain"
msgstr "유지"

msgid "Remediate"
msgstr "개선 사항"

msgid "Remediation summary"
msgstr "개선 요약"

msgid "Reporting"
msgstr "보고 중 "

msgid "Resolution"
msgstr "해결 방법"

msgid "Run RH Cloud playbook"
msgstr "RH Cloud playbook 실행"

msgid "Run playbook genrated by Red Hat remediations app"
msgstr "Red Hat Remediations 앱에서 생성된 playbook 실행"

msgid "Run remediation playbook generated by Insights"
msgstr "Insights에서 생성된 수정 playbook 실행"

msgid "Satellite server has %{hits_count} recommendations by Red Hat"
msgstr "Satellite 서버에는 Red Hat의 권장 사항이 %{hits_count} 개 있습니다"

msgid "Scoped search string for host removal"
msgstr ""

msgid "Select recommendations from all pages"
msgstr "모든 페이지에서 추천을 선택하세요"

msgid "Set the current organization context for the request"
msgstr "요청에 대한 현재 조직 컨텍스트 설정"

msgid "Settings"
msgstr "설정 "

msgid "Should import include parameter tags from Foreman?"
msgstr "Foreman의 매개변수 태그를 가져와야 합니까?"

msgid "Show Advanced Settings"
msgstr "고급 설정 표시"

msgid "Show if system is configured to use local iop-advisor-engine."
msgstr ""

msgid "Start inventory synchronization"
msgstr "인벤토리 동기화 시작"

msgid "Start report generation"
msgstr "보고서 생성 시작"

msgid "Successfully synced hosts: "
msgstr "성공적으로 호스트를 동기화했습니다: "

msgid "Successfully uploaded to your RH cloud inventory"
msgstr "RH 클라우드 인벤토리에 성공적으로 업로드되었습니다."

msgid "Sync automatically"
msgstr "자동으로 동기화"

msgid "Sync recommendations"
msgstr "동기화 권장 사항"

msgid "Synchronize recommendations Automatically"
msgstr "추천 사항을 자동으로 동기화합니다"

msgid "The Foreman inventory upload plugin automatically uploads Foreman host inventory data to the Inventory service of Insights, where it can also be used by the Subscriptions service for subscription reporting. If you use the Subscriptions service, enabling inventory uploads is required."
msgstr ""

msgid "The Red Hat Hybrid Cloud Console provides a set of cloud services, including Red Hat Insights and Subscriptions, that provide predictive analysis, remediation of issues, and unified subscription reporting for this Foreman instance."
msgstr ""

msgid "The report file %{filename} doesn't exist"
msgstr "보고서 파일%{filename}이/가 존재하지 않습니다"

msgid "The scheduled process is disabled because this Foreman is configured with the use_local_advisor_engine option."
msgstr ""

msgid "The server returned the following error: %s"
msgstr "서버에서 다음 오류가 반환되었습니다. %s"

msgid "The task failed with the following error:"
msgstr "다음 오류로 인해 작업이 실패했습니다."

msgid "There are no recommendations for your hosts"
msgstr ""

msgid "This action will also enable automatic reports upload"
msgstr "이 작업을 수행하면 자동 보고서 업로드도 활성화됩니다."

msgid "To enable this reporting for all Foreman organizations, set {uploadButtonName} to on. The data will be reported automatically once per day."
msgstr ""

msgid "To manually upload the data for a specific organization, select an organization and click {restartButtonName}."
msgstr ""

msgid "Total risk"
msgstr "총 위험"

msgid "Total risks"
msgstr "총 위험"

msgid "Upload hits from iop-advisor-engine"
msgstr ""

msgid "Upload hits information"
msgstr ""

msgid "Upload rules related to the hits"
msgstr ""

msgid "Uploading"
msgstr "업로드 중"

msgid "Value %{value} is not a valid UUID"
msgstr "값%{value}이/가 유효한 UUID가 아닙니다"

msgid "View all recommendations"
msgstr "모든 권장 사항 보기"

msgid "View in Red Hat Insights"
msgstr "Red Hat Insights에서 보기"

msgid "Wait and %s"
msgstr "대기 및 %s"

msgid "Whether the resolution requires reboot"
msgstr ""

msgid "category name"
msgstr ""

msgid "generic"
msgstr ""

msgid "hosts page"
msgstr "호스트 페이지"

msgid "impact name"
msgstr ""

msgid "iop payload including resolutions, rules, hits"
msgstr ""

msgid "items"
msgstr "항목"

msgid "likelihood number"
msgstr ""

msgid "more info"
msgstr ""

msgid "page"
msgstr "페이지"

msgid "per page"
msgstr "페이지 당"

msgid "publish date (YYYY-MM-DD)"
msgstr ""

msgid "rating"
msgstr ""

msgid "reason"
msgstr ""

msgid "reboot required"
msgstr ""

msgid "resolution description"
msgstr ""

msgid "resolution risk"
msgstr ""

msgid "result url"
msgstr ""

msgid "rule description"
msgstr ""

msgid "rule id"
msgstr ""

msgid "rule title"
msgstr ""

msgid "solution url"
msgstr ""

msgid "summary"
msgstr ""

msgid "total risk"
msgstr ""

msgid "type"
msgstr ""

msgid "upload hits details json"
msgstr ""

msgid "upload resolutions related to the hits"
msgstr ""

msgid "view the job in progress"
msgstr "진행중인 작업 보기"

msgid "view the task page for more details"
msgstr "자세한 내용은 작업 페이지 보기"
